既然係穿越去平行時空，點解唔瘋狂由過來帶無限寶石去現在？

一穿越就係去其他平行時空，咁咪去平行時空a, 拎力量寶石返回，又去平行時空b, 拎力量寶石返回，再去平行時空c, 拎力量寶石返回

跳多幾次你可以拎無限寶石去賣了